想改套絞牙避震

F30 320i 原廠嗰套suspension 完全唔掂
有冇師兄有推介 budget 大約10000蚊到

罷撚

20i改嚟做乜

bilstein b8+h&r彈弓

改避震咋喎 想坐得舒服啲咁姐

冇嘢舒服得過原廠 想好飛啲就好飛啲啦

垃撚圾 set up

320本身都垃圾架啦

俾你發現咗 我呃屋企人話想你地坐得舒服啲 其實自己成日走去飛車

點解咁講呢？
因為有turbo？

老老實實啦 一分錢一分貨 你一萬又要絞牙 應該只係買到 BC / D2 / XYZ / KOO 呢啲台仔嘢

正正經經買呢啲啦 PSS10 / KW V3 / MeisterR GT1 / Ohlins

xyz好唔好

Kw v3都有諗過 但近排睇緊k sport 呢嗰品牌 唔知掂唔掂

答你地唔到 從來唔會用台仔嘢

Aragosta

10k絞牙可以舒咩服

垃圾車改乜鬼留返啲錢換車好過啦

320i 10k budget 去remap上250匹好過

AST